\section{本演習の解析手順・実行コマンド}
\vspace{-4mm}
\begin{center}
  \begin{minipage}{0.265\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=.825\columnwidth]{fig/baseGridVisualization/cellDist.png}\\
    {\footnotesize 1) ベース格子生成・領域分割\\({\color{red}\verb|pjsub run1base.sh|})}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.24\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.6823745\columnwidth]{fig/gridVisualization/mesh.png}\\
    {\footnotesize 2) 並列格子生成\\({\color{red}\verb|pjsub run2mesh.sh|})}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.24\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.703354\columnwidth]{fig/initialValue/Yinit.png}\\
    {\footnotesize 3) 並列初期値作成\\({\color{red}\verb|pjsub run3init.sh|})}
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.005\columnwidth}
    ~
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}{0.24\columnwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=0.97829\columnwidth]{fig/animation/anim.png}\\
    {\footnotesize 4) 並列流体解析\\({\color{red}\verb|pjsub run4sol.sh|})}
  \end{minipage}%
\end{center}
\vspace{-8mm}
\begin{tips}
  \begin{itemize}
    \item
      移動格子による3次元かくはん槽解析の\OFpath{RAS/mixerVesselAMI}チュートリアルでは，
      格子生成と初期値作成後に領域分割を行なっているが，
      本演習では領域分割後に，並列で格子生成と初期値作成を行なう．
    \item
      ジョブスクリプト名は任意だが，
      アルファベット順に並べた順序が実行順序となるようにしておいたほうが，
      後述するステップジョブの際に便利である．
  \end{itemize}
\end{tips}
